不要說：林鄭下台，試著說：「中央！炒林鄭！」

乜都試下